## ONES chrome 工具

Forked [lllllllqw/ONES-chrome-helper](https://github.com/lllllllqw/ONES-chrome-helper)

### 安装 chrome 插件

1. clone 本仓库
2. 打开 chrome，进入 **chrome://extensions/**
3. 打开开发者模式
4. 加载已解压的扩展程序, 选择 extension 目录

### 更新 chrome 插件

1. pull 仓库代码
2. 打开 chrome，进入 **chrome://extensions/**
3.  点击插件上的 刷新

### Template

[awesome-chrome-extension-boilerplate](https://github.com/tjx666/awesome-chrome-extension-boilerplate)
